融創恆大爆升區

各位手足幫手買貨推高佢
我唔貪融創38 恆大33 就會走

朝早33蚊入左

融創38 恆大33
坐左好耐下喎

想入小小含大

屌啦 我尋日30蚊忍痛斬左

聽日一大棍 再加M1M2個一棍 就可以走人

今日食左4蚊先